harddisk問題

5個月前我家姐俾左個harddisk俾我,話係抽獎抽到,咁我本身冇外置harddisk,咪拎黎用,本身都冇問題,係近排唔知做咩佢會自己退出然後又連返,特別係用緊harddisk入面d野,連過野入去都會咁,整到要分幾次過,已經試過插其他usb位都係一樣,知唔知點解會咁...